其實如果法甲球隊拎歐冠其實唔係好公平

得佢地聯賽一早停左 甘佢地球隊陣容相對其他對手完整

善心打破零回覆